高教授唔該入一入嚟

想問返你幾時會再出故?想再睇顧少天破奇案